《願榮光》管弦樂MV 榮登YouTube年度熱門本地音樂影片榜首

#立場

《願榮光》管弦樂MV 榮登YouTube年度熱門本地音樂影片榜首

其中，「十大熱門本地音樂影片」第一位是《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV。Rapper JB 串盡追崇名牌陸客的《潮共》MV，排名第三。兩首以近月社會運動為題的作品，LMF 的《W.T.F.H.K.》和 NEI FEI WO 的《和你飛》同樣上榜，分別排名第六及第八。

肥媽有話兒？

願榮光歸香港

咩準則 ? 咁原版 MV 呢 ?

Yes

大J條片 1.8M views🙄

和你飛其實好好聽
但好似無咩人提過

因為曾經下架，否則一定係佢